新會員 - 中共一言堂

講句野又Block
唔岩聽就五毛 再Block
討論區既目的係咩？

成班友當自己係咩？法官？黑警？
Admin都未出聲，你地就衝出黎吠
呢樣唔得個樣唔得

潮文又唔撚識，仲好意思講捍衛高登文化
笑死人咩

新會員終於有AC好威威 清高過人

預左你地比負評Block我